台灣高汁懶人包 志祺七七：「愛國者治港」會把香港政治變成什麼樣子

我覺得香港都需要多啲呢類型高質創作者

佢有分析到各個角度
連文化入侵，支語，都有講
今日爆聞，第二日或即日就有